平時手機聽歌20%音量就ok, 而家要4~50%

呢個問題普唔普遍?

係時候去醫生度撩撩耳屎喇

睇下有冇耳油塞住耳筒 再唔係就去驗下耳

鼻塞啫

幾百蚊次, 唔捨得

我有個fd個呀爸以前睇電視開15格
過左一年開到30先聽到
到宜家要戴助聽器

耳筒表面睇冇咩野, 但會唔會已經滲左入去

睇下個filter層網有冇濛濛哋 試下撩吓佢囉

耳仔已經到老年

成個人都係

有膽識既可以自己撩
但唔建議